人民日報—不排除血洗台灣完成祖國統一大業

G持

人民日報首席記者～老衲（筆名）

不排除血洗美國完成祖國稱霸大業